一陣可摸耳嗌’香港人，罷工！’ ?

嗌反抗冇乜實際意義

我要大三罷！

10

9

8

7

6

維園見

59

4

3

2

1

香港人 入工會？

推多十個

甘你有矛罷?

都得

學生罷課基本

推

唔會成功
除非黑警比之前更癲
宜家雖然都係癲，但係低調咗

絕對可耳